.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--h--Hypercognition:

Гиперкогнитивность (`Hypercognition <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=156>`_) / Закл. 3
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание

**Обычай**: оккультный

**Использование**: |д-1| словесный

----------

Вы быстро каталогизируете и сопоставляете информацию, относящуюся к вашей текущей ситуации.
Вы можете мгновенно :ref:`skill--Recall-Knowledge` до 6 раз, как часть использования заклинания.
Для этих действий вы не можете использовать специальные способности, реакции или свободные действия, которые имеют триггер на использование :ref:`skill--Recall-Knowledge`.





.. include:: /helpers/actions.rst